每次入市我都會高位接火棒，今次低位入實無死

終於可以試下賺大錢既味道

挑，我無野好輸

2萬8千7係低位?大時代最高位2萬8千5同依加差唔多
可樂炒到上100 跌d 80賣比你 係唔係叫平

破底又避一避先

講得好 準備數銀紙

樓主係咪入咗熊同沽輪

樓主

樓主可能係講今朝入呢

過多一星期先作準！

低位

樓主熊軍？